Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
1. Функция представляет собой подпрограмму, которую можно вызвать из основной программы, неоднократно.
2. Функции мы задаем локальные переменные и она будет универсальной и рабочей, инными словами, будет работать с аргументами. В другом случае, каждый аргумент будет undefined.(Непонятный)